====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A . D , en même temps que de commencer à acquérir par expropriation le cœur des villes nouvelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

